一、请使用git初始化本地仓库并新建文件，文件名为：index.html，文件内容为“IT工作室网络安全组”，字体颜色为绿色，将文件提交到本地仓库，演示版本之间的切换
二、请演示Nginx启动与关闭，需附带网页展示，网页内容不限
三、请讲述IP地址概念
四、请在Linux系统根目录下的tmp文件夹中新建文件，文件名为：index.html，权限为可读可写可执行，文件内容不限（本题须在终端中使用命令进行操作）
五、请演示浏览器抓包流程
六、请讲述常见的安全漏洞
七、请搭建一个本地博客
八、请访问地址：http://1.117.223.60:20003，并对其安全性进行检测（可扫描该服务器开放的端口以及对表单安全性进行测试；可借助工具，须在考试时间内完成；请将检查出的漏洞或其他信息写入word文档与会议录制一并发给组长），系统使用大致流程为：
    1、用户进入系统首页
    2、选择校区、身份
    3、勾选维修服务协议
    4、点击立即预约（若进行预约信息查询则不需要选择校区、身份，输入邮箱和验证码可查看预约码，扫码可获取预约信息）
    5、跳转至预约信息登记页面（其中每个输入框都对应需要填写的信息，可对其进行输入测试，比如输入SQL注入语句）
    6、输入邮箱后点击获取邮箱验证码，验证成功之后可上传图片和提交预约信息
    7、提交成功后可看到提交的信息，下方可以取消预约
九、请讲述你在培训阶段的收获
